港共對武肺第3次爆發緊張過第4次爆發?

因武肺第3次爆發可叫停立法會選舉
因武肺第4次爆發無錢再派比市民(中獎5仟蚊除外)

陳姑娘同張醫生, 日日話嚴峻, 但港共無收緊政策

今日73宗, 明天返到3位數?

所以課又唔停 又唔緊縮限聚 又唔關康樂設施

向五眼交代???

唔緊張 點有藉口搞 apps 同全民檢測 ?

傑作係放9千個腥港人返嚟
唔講以為本土零確診咗

777話唔做全民檢測

所以唔停"回港2"

今日回港易唔會有動作住

今次要通關，低調處理啦

"回港2" 今星期爆quota

上一波喎

咪搞左個全民檢測囉 只係一小撮人有用嗰個喎
777 係話唔做 「強制」全民檢測
但睇住嚟 第 4 波肯定搵藉口強制做

會放兩日左右啦

旅遊氣泡同機埸氣球一樣, 比人篤爆左!!!

777無力叫「強制」全民檢測

港共唔會叫停"回港2"
等人大叫喇

第三次除左取消選舉仲想賴落去71示威同初選
但今次無野屈人

777話民意低會辭職

第3次爆發係靠7.1無罩國慶宴
第4次爆發係靠廢老無罩跳舞群組
多謝曬

因為要做 herd immunity
驚嘅精神病人被淘汰吧

介紹你要睇今日Cable News新聞剌針 : 奶共派做的民調

要引入芝麻疫苗緊急在港使用

奶共派一定過

快D請求中央幫助
又爆啦